{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_000966",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-29",
        "domain": "자연관광",
        "title": "아중호수"
    },
    "text": "アジュンホス (아중호수)\\n\n全羅北道全州市徳津区優雅洞1街1111-5\\n\nこの湖は貯水量が1,388,000㎥で、満水面積が26.05haの大規模な湖です。かつては農業用水を供給するための貯水池として使用されていましたが、現在は市民が気軽に散策を楽しむことができる文化空間として位置づけられています。湖の周りにはデッキとなっている遊歩道が整備され、穏やかな湖の景色を楽しみながら近隣の住民が健康ロードとして利用しています。夕暮れ時には湖に照明が設置されており、美しい夜景が広がります。そのため観光名所としても知られ、多くの旅行者や写真家たちに訪れたい場所としても人気です。更に、水上デッキ広場も整備されており、公演や祭りなどのイベントが開催されることもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "アジュンホスはどの地域にありますか？",
            "answer": "アジュンホスは全羅北道全州市徳津区にあります。"
        },
        {
            "question": "アジュンホスの貯水量は何㎥ですか？",
            "answer": "アジュンホスの貯水量は1,388,000㎥です。"
        },
        {
            "question": "アジュンホスの満水面積は何haですか？",
            "answer": "アジュンホスの満水面積は26.05haです。"
        },
        {
            "question": "アジュンホスは何のために使用されていましたか？",
            "answer": "アジュンホスはかつて農業用水を供給するための貯水池として使用されていました。"
        },
        {
            "question": "アジュンホスの周りには何が整備されていますか？",
            "answer": "アジュンホスの周りにはデッキとなっている遊歩道が整備されています。"
        },
        {
            "question": "アジュンホスは何を楽しむことができる文化空間として位置づけられていますか？",
            "answer": "アジュンホスは市民が気軽に散策を楽しむことができる文化空間として位置づけられています。"
        },
        {
            "question": "アジュンホスの周辺はどのように利用されていますか？",
            "answer": "アジュンホスの周辺では近隣の住民が健康ロードとして利用し、穏やかな湖の景色を楽しんでいます。"
        },
        {
            "question": "アジュンホスの夜景はどのようになっていますか？",
            "answer": "アジュンホスは夕暮れ時に照明が設置されており、美しい夜景が広がっています。"
        },
        {
            "question": "アジュンホスはどのような観光名所として知られていますか？",
            "answer": "アジュンホスは観光名所としても知られ、多くの旅行者や写真家たちに訪れたい場所として人気です。"
        },
        {
            "question": "アジュンホスではどんなイベントが開催されますか？",
            "answer": "アジュンホスでは水上デッキ広場も整備されており、公演や祭りなどのイベントが開催されることもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 439
    }
}